正式宣布 Twitter #itstoolate 大行動成立！

外國好多人都覺得我地已經贏左！所以我地更加要做文宣！！！

正式宣布，twitter hashtag #itstoolate 大行動成立！要對外輸出呀巴打！

解釋重點：
1. It’s just a proposed withdrawal of the bill. THE WITHDRAWAL IS NOT OFFICIAL YET
2. The committee for investigation is only consisted of pro-gov parties and unelected chairman of the law society. IT’S A MERE RUBBER STAMP.

利申：隔離post偷圖

（突發）民間記者會普及方法

幫推

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

第六訴求

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

推呀 文宣呢

小型文宣link
Reddit:

搵香港post
twitter:
美國眾議院議員twitter列表

美國參議院議員twitter列表

Marco Rubio twitter :

美國共和黨twitter

美國民主黨twitter

5 demands, no one less

推